羅志祥 羅天宇 羅仲謙 有咩共通點?

都有幸福賓周

幸福賓洲

羅冠聰

陳山聰陳振聰陳子聰又有咩共通點

大家都由肥變瘦

全部都靚仔過樓主？

三個都好好靚仔好好J

都係姓羅

淫蕩

羅仲謙都計係???

振山漢子

馬國明馬德鐘馬浚偉有咩共通點？

三個都有j

羅嘉良呢

呀！！！！！！

Cctvb

羅仲謙應該唔算同類

都係溝唔到女既loser

清一色軟飯王

你屌到楊怡先算啦

唔係屌唔屌 係唔想囉ok

撚有得揀咩你